何君堯電話：91951786

千祈唔好叫佢起身疴尿

有冇法律意見？

香港已經唔安全，請大家立即三罷

佢畀法律意見都淆喇

發夢 有2個電話

Push

Pish